我代表波台同大家搞場大和解大家點睇？

波台會先釋出善意，下午兩點後不再玩標題post，唔提及時事台

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

左膠咩咩妹

唔好加深大家對波台既誤解，走返出去

推

山竹一事記憶猶新

我相信兩點波台會停止再出垃圾post

我趁兩點前出多幾個先

Bam哂羅蛇呢d搞事暴徒先

Report左